卡卡西做火影果陣到底有冇食過女？

有 : 唔結婚唔拍拖擺明為左周圍食女
冇 : 做火影咁忙鬼有時間咩

有機會比卡卡西食過既名單:

1. 港女櫻
原下屬隊員+學生，本身關係密切
當時港女櫻應該未同佐助一齊, 就算一切左都long d緊, 內心寂莫難耐會想有sp都唔出奇

2. 靜音
大家年紀差唔多，又係自己祕書，日對夜對
有時做做下野想出火搵個最近自己最近既人，夠方便
加上靜音性格又認真低調，應該唔會周圍同人講

3. 紅老師
同期，由細識到大，應該好熟
大家都係死左愛既人(阿斯瑪/帶土)，身同感受，可以互相安慰
而且係人妻，多左份吸引力

卡卡西食仔就真

個屎眼已被凱用八門摧殘

卡卡西邊似受

4. 五代水影
卡卡西做火影果陣五代水影仲在位(好似係)，所以應該會keep住有來往
係人都知水影好恨嫁，代表好缺男人
卡卡西要食佢既應該好易，不過要甩身就難少少

但簡單黎講
雷切係勁過千鳥

所以呢？

咩事

又想騎劫?post

可能佢想表達
佐助=食到好多女=識千鳥
所以 識千鳥=食到好多女
雷切>千鳥
即係 雷切>食到好多女
咁卡卡西識雷切
所以結論係卡卡西有食好多女
乎合標題

屌你老母都話係同一招黎重睇啦

繼續

5. 天天
十二小強入面得佢一個單身，以前仰慕寧次
但寧次死左之後亦都冇同小李一齊，可見佢相當重視外表
卡卡西公認型男，靠個樣應該已經食到佢
加上天天之後開武器店完全冇人買，但佢又有錢維生同交租，疑似有人包養

呀李不知幾有型

食都唔食港女櫻啦！ 個胸咁撚平 識食一定食鋼手

戰鬥果陣係型，但平時傻下傻下咁，加上個髮型同套綠色衫
應該得好少女人會欣賞

靜音

收皮啦屌你老母

出現了

你理得佢有冇女食 總之雷鳥最勁 唔好嘈嘈閉

靜音做女友
紅做炮友

其他妹妹仔 無興趣

毒撚最忌有自信

樓上有巴打提及咁我就打埋

6. 綱手
全套野最正既女人，雖然已經五十路，但有百豪術，所以完全係個美魔女
身材滿分，加上少女既外表，但又有成熟女性既妖艷，應該冇男人會唔想食
卡卡西接觸佢既機會雖然少，但都唔係冇
話晒大家都係火影，管理村子上有難題時可能會問下綱手意見
綱手又咁鐘意飲酒，借醉行兇都唔係冇可能
不過同食水影一樣，都係可能會有手尾跟

天天自己啲架生夠diy，唔洗要仔

d毒撚真係好撚痴線

唔似

屌你老未

一樂個女

綱手係全套火影最正既女角

紅豆

肥婆

咪就係瘋狂俾卡卡西屌 要係咁食藥

食到肥哂

一定有食華冰

我淨係知綱手d h漫j撚死人

天天 鳴人同期最正

7.?

明明柒西戴晒面罩遮到實一實 點用樣黎食女

歡迎大家繼續提名

7. 一樂拉麵太子女
全套野應該得佢見過卡卡西既真面目
(動畫版，漫畫版外傳第七班見到既都係化左妝既卡卡西; 而卡卡西父母果輩d人應該都只係見過卡卡西bb仔果陣個樣)
當時佢見到之後已經濕晒 心心眼
唔排除果陣已經開始溝卡卡西/自願做佢sp

最正路依個喇
睇過h圖係卡卡西屌佢

叫開港譯 鹿驚，卡卡西

求圖

叫佢幫手打丁，丁都斷撚埋，所以卡卡西係冇丁

手鞠交比我 其他比晒你地

8. 紅豆
都算係同卡卡西同輩，但細佢少少(好似係)，所以一樣係由細識到大
其實紅豆以前已經好鐘意食野，都一樣keep到身材
但到結局果陣竟然變左肥婆，好難相信佢係食野食到肥
似乎係卡卡西在位期間另有內情

應該派咗帽比佐助

淨係睇隻眼+鼻形+面型已經感受到佢係一個靚仔
加上戴面罩，d女一般對有神秘感既男人會有興趣
(好似係)

天天正啊

梗係用穢土轉生將千代婆婆復活再食佢啦

得我一個笑左？

食避孕藥

搞綱手我驚佢Jer都斷

卡卡西下面用唔用到千鳥?

人地係話你有千條鳥最終都係比雷切

鋼手
細細已經成日係火影直播室j 佢

難得你每一個都吹到幾合理

50路大班野玩
極權的誘惑

色誘術鳴門

令我諗番起佢

9. 華冰 (好似冇官方人設圖所以搵左同人)
卡卡西外傳小說既女主角(? )
人妻，同卡卡西相當曖昧

10. 阿離
動畫版原創既角色，細個比卡卡西救過，之後一直都鐘意卡卡西
仲要kiss過

呢2位應該唔洗我多解釋
如果卡卡西約佢地砲既佢地應該會衝番黎木葉

多謝

路飛到底有無食過女
幸平創真到底有無食過女

卡卡西係同伊魯卡一對架

11. 卯月
卡卡西暗部時期既同事，本身有男朋友(月光疾風) 但死左
所以同紅老師有相同既理由，係有機會比卡卡西食過
另外值得一提既係佢係博人傳有個女，同傳人同期
所以好明顯唔係同月光生既

呢2個我話冇你都唔信啦

佢個女係邊個

啲勁細配角都記得

sorry之前未睇最新幾集，原來唔係佢個女，我錯，我道歉 (因為本身d人話係佢個女黎)
但都無阻卡卡西食過佢
理由同上

呢層都要多謝留言既爸打指點

我蒙住塊面都有機食到女

仲未講千袋婆婆

有人偷偷負評哂所有comment

唔識講

屌到綱手開百豪

綱手

卡卡西本人驚比人發現

阿離

呢個我真係暫時諗唔到
唯有講住另一個先

12. 小春
木葉高層之一
成日見人開post問卡卡西冇左寫輪眼之後咁廢點解可以做火影
除左因爲當時已經冇乜合適人選之外，當然仲要靠人事
要高層推薦比領主，領主點頭ok先做到火影
而呢位呀婆係d垃圾老屎忽就係人都知，又會咁順攤肯比卡卡西做火影...

飽姐

有名你叫卡卡閪，你話有無食過？

個個留言都兩個負皮

有兩個玻璃心海賊撚

痴撚線
連登d火影post真係愈黎愈癲

3個啦

而家啲毒撚

卡卡西用一千隻鳥摧殘左凱八道後門

本身成個故事都唔合邏輯。
佐助應該食女食到斷氣。
火影應該困起佐助，
每日搵女 女女女佐助生產有寫輪眼的血繼限界。

佐助個極秘任務咪去各國屌女
生產寫輪眼復興宇智波一族

通靈之術 : 耆靈王

好撚成功

守菊呢

各種血繼限界配種，嗚人個仔同佐助個女溝埋不得了

仲未有h漫

畑鹿驚勁啲定卡卡西勁啲

井野呢

嗚人直接屌佐助個女 血緣會純d

天天唔係同小李生左個仔咩？

夕日紅最正

留明

雪之國公主 風花小雪

你班連登囝真係好撚多事

好撚煩 係咪要講到世界終結先肯停

13. 劇場版個女祕書
本身明明係靜音做佢緊祕書
無啦啦轉左人
有機會係靜音要放長假期 (發生左d咩事 有待研究)
所以呢位女祕書亦好有可能將會有同一遭遇

小李有無結婚？而家咩樣？

利申：訓左無睇

癲佬

14. 千代婆婆
千代婆婆第一次見到卡卡西既時候想殺卡卡西
話因爲卡卡西同佢老豆木葉白牙生得好似樣，而白牙又殺左佢個仔同新抱
但卡卡西同白牙根本就唔似樣，反而井野老豆同白牙仲似

由此可見千代婆婆視力已經好差，但點解佢又會感覺到卡卡西係白牙個仔
另外千代知道佢唔係白牙之後就放棄左殺佢
正常想幫個仔同個孫報仇既應該會連仇人個仔都照殺
除左話佢2個其實係有血緣關係之外我都唔知仲有咩解釋 但卡卡西應該唔知
加上卡卡西係人妻控
所以如果真係穢土轉生召佢出黎，就算唔洗控制佢，有咩要求佢都應該會照做

諗唔撚到點作 邊條仆街提議既屌你老母

結左，老婆唔知係邊個
生左個仔同佢一樣樣

負評俾張圖

白有無機

Lm

屌到雛田返白眼

佢同呀凱搞gay
呀凱斷手斷腳
反抗唔到

死咗愛嘅人(帶土)

嗚人直接屌佐助會仲純.....

咁都冇花火同木葉丸個手下
博人傳都應該夠歲數啦

y

有左?

火影人品世界第一 唔會食人地老婆

高汁Post

本身想正評 但你叫小櫻做港女櫻

最後唔係娶左靜音咩

識貨

天天本身屋企係有錢女黎

15. 雛田
雛田對鳴人咁專一又有乜可能比帽鳴人戴？
所以好有理由相信係卡卡西利誘佢
樓上講過要做火影首先要有人推薦，但前提係要上手肯交個位出黎先得
你見三代個垃圾老屎忽係四代死左之後都即刻自己做番，霸鳩住個位，完全冇諗過再搵人黎做
所以如果佢唔係死左既應該綱手同卡卡西都冇機會做火影
加上鳴人一年比一年廢(詳見博人傳)
再拖落去分分鐘個仔/佐助個女做埋佢果份
所以卡卡西可能會用推薦+早d讓位等等對鳴人有利既條件黎同雛田做交易

千鳥？
千鳥海洋添呀！！

通靈術召喚d 狗出嚟咪大把嘢玩啦,洗食女? 食狗呀

張圖

頂笑左出聲

on9識食一定係食綱手，佢招百豪術可以瘋狂修補處女膜。日日屌處女

More

笑撚到我hihi咁

現家咪仲得閒
卡卡西平時做咩呢

咁係減肥

有野做緊，夜d先諗

當佢本身屋企做生意賣武器所以有錢
但到佢接手之後都世界和平
除非你話賣比d恐怖分子
但人地都有好勁既術，洗撚靠武器

木葉d女都比佢食到厭
緊係去其他地方繼續搵食
帶埋阿凱去係想搵人陪襯，係d女女面前凸顯自己

阿斯瑪個女做佢保鏢

勇者塔出現了

唔知係咪我有問題,我身邊啲人個個都話雛田最正,係得我自己覺井野最撚正